畫家大戰劉馬車 下一句係咩？

劉馬車：我係垃圾，自由喇

畫家大戰劉馬車

黨友批鬥元秋姐

建制內訌齊互啤

市民目標從未遮

下面果套咩鳩片

我收返以上言論。畫家內心係小朋友嚟，必須要救。

要令更多人知道佢嘅事